其實詹士輸個6年final真係好唔抵

07個年仲細 隊友又廢 對面3劍仲要個個prime再加多隻包溫 話係歷史強隊都唔過份

11年打牛詹士係打得唔好 但第一年磨合未好 wade bosh都打得好爭扎

14岩岩好撞正馬刺團隊巔峰 仲要有後來既dpoy可愛 但係詹士場均都有28落袋 係兩連冠之後全隊既爭勝心冇曬

15磨合唔好 果年既curry唔係今年既curry

1718就唔講 對面歷史級抱團 呢隊可以爭歷史最強隊

所以其實就咁睇 年年詹士輸大多因為磨合唔好 隊友唔爭氣 同埋對面係歷史級球隊先會輸

咁lebron贏個3年final
雷𩃀，馬刺同勇士夠唔抵啦
邊有得咁計

係唔抵 我focus係詹士個六次度姐

睇完內文之後就覺得占士6亞係抵輸

雷霆個陣kd, wb, harden, ibaka 四個都差經驗，有天賦但贏唔到，時候未到，唔抵
馬刺個陣比Ray Allen成功入到球3分，就咁大勢冇左，唔抵
勇士個陣，3-1都比人cup，唔抵

詹士輸個6年就唔抵
贏個3年就含金量高
根本就詹迷主觀睇法
咁講年年既亞軍都唔抵架

利申，刺迷

曲線

廢就廢 冇得賴 歷史第三輸得多final

占士真係慘，輸隊友

今年harden cp3唔抵多啲 對住超級星隊都可以打到game 6

如果火箭入到final其實都好大機會贏james

Game7

14果年明明wade打得好好 如果james打好少少就唔使輸

15年隊友傷
18年手傷

有冇睇波

根本佢自己攞黎

自己組班底，表面上睇好carry，其實攬晒球權黎刷數據

勇士巨頭某程度上都係佢以前組巨頭導致

條撚樣成日flop ，犯規出肘又扮無辜

大帝喎，影帝就有份，根本只係glory hunter，完全冇體育精神加259 一條

一諗起佢年年亞軍真係大快人心

好唔抵
好唔抵可憐

你on撚9 2011 年係輸James on9 淆底

果年Wade finals 場均 26-27分 carry緊

點知有場仲要比得8分

Eddie house 做隊友都屌9佢

2014 年其實係d人傷得好勁 又老退化 battier 鳥人退化
Miller 嚴重背傷 Wade 個膝頭 又傷得好勁

得bosh 同James 係健康

輸都冇計